{
    "product_id": "dtdd-iphone-11",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/iphone-11",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_01",
            "question": "Điện thoại iPhone 11 64GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "8.990.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có giá 8.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại iPhone 11 64GB như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối, khung nhôm & mặt lưng kính cường lực",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có thiết kế nguyên khối, khung nhôm & mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại iPhone 11 64GB có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.1 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại iPhone 11 64GB có kích thước 6.1 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại iPhone 11 64GB có bao nhiêu đèn Flash?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3 đèn LED 2 tông màu",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại iPhone 11 64GB có 3 đèn LED 2 tông màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_05",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại iPhone 11 64GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "iOS 15",
            "long_answer": "Hệ điều hành của Điện thoại iPhone 11 64GB là iOS 15."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_06",
            "question": "Điện thoại iPhone 11 64GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Âm thanh Dolby Audio\nApple Pay",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có tính năng đặc biệt là âm thanh Dolby Audio và Apple Pay."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_07",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại iPhone 11 64GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.1",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại iPhone 11 64GB là 4.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_08",
            "question": "Điện thoại iPhone 11 64GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Trắng, Đen",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có 2 màu sắc là Trắng và Đen."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_09",
            "question": "Kích thước của Điện thoại iPhone 11 64GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 150.9 mm - Ngang 75.7 mm - Dày 8.3 mm - Nặng 194 g",
            "long_answer": "Kích thước của Điện thoại iPhone 11 64GB là Dài 150.9 mm - Ngang 75.7 mm - Dày 8.3 mm - Nặng 194 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_10",
            "question": "Điện thoại iPhone 11 64GB có khả năng chống nước không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có khả năng chống nước với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_11",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại iPhone 11 64GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3110 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại iPhone 11 64GB là 3110 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_12",
            "question": "Camera trước của Điện thoại iPhone 11 64GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Tự động lấy nét (AF), Retina Flash, Quay video HD, Quay video Full HD, Quay video 4K, Quay chậm (Slow Motion), Nhận diện khuôn mặt, Nhãn dán (AR Stickers), HDR",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại iPhone 11 64GB có các tính năng như Xóa phông, Tự động lấy nét (AF), Retina Flash, Quay video HD, Quay video Full HD, Quay video 4K, Quay chậm (Slow Motion), Nhận diện khuôn mặt, Nhãn dán (AR Stickers), HDR."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_13",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại iPhone 11 64GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại iPhone 11 64GB là 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_14",
            "question": "Điện thoại iPhone 11 64GB có hỗ trợ kết nối nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G, Wi-Fi hotspot, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax, Dual-band (2.4 GHz/5 GHz), GPS, GLONASS, BEIDOU, v5.0, LE, A2DP, OTG, NFC",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có hỗ trợ kết nối 4G, Wi-Fi hotspot, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax, Dual-band (2.4 GHz/5 GHz), GPS, GLONASS, BEIDOU, Bluetooth v5.0, LE, A2DP, OTG, NFC."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_15",
            "question": "Điện thoại iPhone 11 64GB có tính năng ghi âm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm có microphone chuyên dụng chống ồn",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có tính năng ghi âm có microphone chuyên dụng chống ồn."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_16",
            "question": "Điện thoại iPhone 11 64GB có tính năng nào liên quan đến nghe nhạc?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "MP3, Lossless, FLAC, AAC",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 11 64GB có tính năng nghe nhạc với các định dạng như MP3, Lossless, FLAC, AAC."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-11_qa_17",
            "question": "Số lượng đánh giá của Điện thoại iPhone 11 64GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "850",
            "long_answer": "Số lượng đánh giá của Điện thoại iPhone 11 64GB là 850."
        }
    ]
}